聽到有藍絲講，無咗星火就無人會再出黎

因為暴徒出黎都係為錢

唔想比人睇死，大家可唔可以繼續抗爭
和你lunch又好，shopping 又好
開花又好

做得幾多得幾多

回應你身邊藍絲啦！
市民暴力只是回應官兵612向市民宣戰，並非為【五大訴求】！
市民和平遊行請願才是為【五大訴求】！
無攪錯就唔使我講